夫訂閱色情電視頻道 老婦大怒轟斃枕邊人

美國阿肯色州一名老婦去年疑因發現丈夫訂閱色情電視頻道，憤然替對方取消訂單。詎料她其後依然收到帳單，才得悉丈夫繼續偷偷私下訂閱，一怒之下竟舉槍轟斃枕邊人。被控謀殺的她周一（22日）出庭時辯稱自己無罪，並形容丈夫訂閱色情資料是侮辱她的行為。

69歲的被告帕特里夏（Patricia Hill）被控於去年7月，在位於小石城（Little Rock）附近的家中，與65歲丈夫希爾（Frank Hill）因訂閱色情電視頻道的問題發生爭執。她涉嫌向希爾開了兩槍將他擊斃。

帕特里夏的代表律師表示，其當事人認為希爾訂閱色情電視頻道，是侮辱她以及她的宗教。案件仍在審理當中，醫生將會評估帕特里夏的精神狀態。

女性或宗教正義支持者，或會支持老婦(雖然行為已喪失另一人牲命)？

呢單新聞應該比所有女權撚睇完之後效法

小石城?
pokemon?

又關女權咩事
件事同性別平等有咩關係

睇吓鹹片都唔撚得